‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [491] 我叫你柒頭葉 你說這稱呼可像你

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

我都全裸了

99 毛ready @s@g@5g冰邊

仲未有曲 禾去mh了

全裸留名

s大大又fake

糖水化了 諗起都心囝痛

收島風返歸之後又仆落去哋糖水

糖水化

154-0916

入未

小薯無得跟

係

你地搶唔贏mk 有情

應該夠人 缺人再入

-1

改左名都比你認到 跟幾場 ok?

雖然我冇打算入
不過搶唔贏mk係正常

-1 又呃

一邊食囡都搶嬴

依8日都唔洗指意入倒場

人生贏家

禾唔用G

夜d有野做既G大大放低code未

打唔打一陣高火牙

開牙

唔夠人

莉莉公主 gun

公主=,=

打咁多場
未試過3條

臭雞公主

都話咗打機淨係用上半身已經夠

全裸左幾粒鐘等跟130尾

Ok打到夠?

即係入到場之前一直食緊糖水

開

教練係咪棄左驚 剩係J擊禾 根本冇上過線刷野

下半身有人幫打

等緊入S大大既場

原來如此

聽日2點之前唔敢落注

4mk又扮

成日係屋企唔知你講咩

正皮左

出現了死現充

唔係打夠130先停?

差18尾

Me 50毛

隻莉冰個黎
Bk無技既

mk have love

OK咁打多50毛先
清一清體就開

原來已經打緊 又做左傻仔

見到太公望+再也以為係糖水佬嚟

算了 我地落街食糖水好冇?

150-7549

Sor 我唔識玩 儲唔切

糖水佬不愛莉

啱啱佢隻莉入場8xxx戰

工作室又呃

都係G大佬了解禾

-2

開驚牙=.=

屌好彩無食毛 差少少又俾人陰

有野打未

有

打多2場你打

回jer 60毛

好橙 冇人thump

唔打了 準備落街做mk

zzzz

又null
760-0509

莉莉公主巧勁

勁

唔夠食糖水勁

點解尊冇60環

想墮落了

因為尊勁過天才短

好

醒咗了

~,~

又null
840-4678

有人帶我未

打咩

lm MK仔會訓人

帶我訓場高光

波大靚未

無限真火未

下場你頂上

收到

一尾地獄 不想刷了

1場 596-9589

街場 3場9尾

慘

琴日有超火又唔刷 今日係度刷埋哂d5354既野...

me 都係

G錯了

要食飯飯 差79條

2尾

聽講班大大1200角

平安夜有平安糖水食 唔計

-78

傻仔先刷角

差130尾 仲有冇團

超火有尾+到時角換尾=hehe

琴晚專心刷尾
今日就唔會差130

5好ff

咁咪到時刷 到時十字火都見唔到

點會唔開牙 龍肥聆聽玩家意見ok

超火咪同高火差唔多

角同尾同grade 好似係

角角會升做超稀有

人唔笑

莉G吠

超龍材料比例問題一定改架wo 到底係加尾定係開換

高火有冇？

up 乜 咪有2關比你揀
冇人叫你打哂超

珍

咁反智

佢就係唔想你打晒超, 個個高戰打晒超冇人carry高龍對個遊戲唔好

暗ex auto唔夠時間

ok

仲未棄垃圾彈G

串

開比人換就最好啦，揸d514都好難喺超既世界生存

打就打到 難入場就真既

聖誕無超得

仲諗住超流卡老婆

又想污染隻角色

香既唔會臭

莉既唔會香

想問下工作室大大頂配超光有冇片？

想要弗蕾亞打寶龍

有用？ 全50未掂過

草花頭既唔會臭

仲未放得工

見人就算唔啱屬角＋友情技都夠補
唔知鳳凰得唔得

淘個靚首抽ac 即賺hkd5000起

而家淘 一陣又送80抽

一開波就fes限靚角5萬石

好 即刻淘返兩個

大你一個

瑞士山區首抽帳

200人仔買一個即賺5000 手快有手慢無

一陣仲有矛火尾團

食完糖水先上黎問

5得?

得

-16尾 求大大幫忙

工作室又串

開未牙

連登無愛 做聖手去

想Join

@S大大 黑心同有色心都係同階wo

呢個特登整出嚟俾你換嫁喎

係 已經打左50毛

真

自私打

你地孚喎頭先

有code未

想跟打兩場野

應該2 3百
唔緊要 你咪照玩 印象中新手入坑好似有必中4星(舊角)

意思係淘個多角多石賬已經好過人地課左5000蚊既帳

想問下hi大大應該揀咩角同龍

S大大好5鍾意我

想打what 聖手完刷哂尾咩都得

高火未

你一沉船e隻game就好快後悔

唔淘一定後悔

真係玩既淘會好d 有d角唔係你課幾百就抽到
有得揀我都想重練

真係玩就會淘 你可以唔淘試玩下先

收到風 有mk仔飛緊去台灣鳥

好MK

聽日兩點準時擇名算

全裸待gay

-79火尾 有冇人打

又諗住呃我地

跟幾場訓

吾系甘牙

專心打龍尾mode

高火 火入

跟一場清毛訓

MO

mo

sba偷偷地同維巴打

gay

跟gay

有冇大大想CARRY5場超光

初哥哥

工作室哥哥

...

唔好高火 CARRY超光ok

唔ok

=,=妖

火短 100lv 571攻
暗法 616攻， 克乜野得489

132尾

針得 多手整咗弓

want gun 仲有無

134尾

石油王 加40%防做乜...

有沒有大大CARRY超光

最後一場

-65

成日霸住我維

成班再也係度三缺一街場自私打咩玩法

陪你刷到攰

又改名 點認

仲差18尾 有無得跟

138尾

街場8000戰任入

聖誕快樂咁多位
好奇一問鍛冶屋三妹係咪未出

出咗啦

缺補補 水 7200

太公7000戰都無又杯

早講嘛

Mo

我6700 太公

開始咗？

又呃

你開未

=.=

成假莉炸到飛走左 笑死

淨係thump牛太公望玩

...想打5場高火得5得...

5 系打超光咩

好似沒人理我 除左初哥哥同工作室哥哥之外

條火龍成日閃現.gun -.-

唔怪唔同我玩
原來嫌我太廢

sba set 咁高咋 唔關禾事

無

8000係水喎 no屈 佢89xx水劍

唔記得點拉

你唔係搭飛機咩

冇

Nice

我清幾場毛毛先ok

Full

上機落機都同大家一齊刷尾 醉愛龍絆

..有2個衝既咩

上半身刷尾 下半身做緊咩⁉️

_尾

高級都8000戰
唔怪得冇人同我玩超級

講呢句唔覺得噁心? 果然係4mk

咩驚黎

做乜唔變龍

我打多9條就唔打

個效果疊架?

疊

入E 巴場打3場9條

我last

-50 見到曙光鳥

紫圈炸完補左先
我燒緊屎忽入唔到紅圈

變龍

隻補用唔到龍化

歧視45環海兵?

尊重

高火 火入 -1

幾有新鮮感

雙劍用龍咪唔洗補燒

有訓地位未

好唔開心 俾S大大一臉嫌棄

入未 高火 火入

同你打咗幾場你咁話禾

search唔到

重開
509-1865

唔想被騙

-1 -1

full

VH 主線咁難打

幾時回龜波大靚

仲有沒高火

忙埋呢期先
都未試過正常放工

我想打三場高火

有冇三隻大腿帶？想訓地

上緊網 sor

都係聽日先打 好攰攰

謝curry
362-3549 -1

又null

-30

仲有無

咁我弱了 早抖

笑4 條龍閃現左出來

師兄break果時點解唔變龍

岩岩打街有次Bk 變左龍最後反左車 唔敢變了

唔變點打死佢

變算-.-

莉唯癱要1,2 碌 1,2 碌

姐係唔好噴水?

你差幾尾

點解你打緊都覆到

-18

一隻手撳電話 一隻手laptop

diu .gun?

念力打

一尾
唔想跟了

三尾未

Last 3場 而家-8

3場=3尾

最後1場
冇電了

仲打唔打 打要食毛

謝curry 仲有人同禾玩dick

唔打鳥 btw 2場得2尾

好似是3尾

啲火燒到埋嚟之前一定要打到c5

姐係邊個任？

要7日都做晒任，我見你第4日都未搞掂，所以都係算把啦

真水主流隊是咪仲係用局長刀？

其實到底係邊撚個發明勞工假呢D臭閪野

但刀街場等十年都等唔齊2把劍

c5劍聖受唔受

有大雷G先受

有大雷G=通關率+50%

火短up 入坑最好時機

識嘢

第一日就入咗

必中5星就係中天才

工作室大大又塞錢入禾袋

系

我都想知，番緊工

有無人超水？

全裸待機咢牙

想問一把六星武收幾錢 老屎忽有無得折

等緊晏就新pool出。。。。好L悶 利申垃圾廢人唔打真龍系列

唔知6星武會唔會勁過d524

原來你係老屎忽

今日淨係出第一階 應該唔會

咁咪無錢賺‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

睇帝國武510就知

你真係垃撚圾，份工咁撚閪都返
利申上班中

大家都是老屎忽

唔番工邊有錢課金

以前都係返勞工假 真係別人清醒我獨醉

禾唔係

清你屎忽皺晒皮啦

全巴試哂咁多個

轉電話課金用返電腦入驚比佢冰咗應該點搞屌佢老母已經唔中仲要冰鳩我

差你

街場真係好辣殺
真火都可以打到pat屎咁

梳

Sor lo

真火未

隨時ready

求ching毛

有冇全裸MK牙

清咗你又會回
根本唔會清到

我新手

8900戰新手

清毛是為了有朝一日可以有機會見到再也巴尾燈

你每日99毛都追唔到再也巴傳說

冇巴一齊追趕 有幾多毛都係浮雲

陣間是咪有新 pool

@世界第一吹有情

要打多6火尾 有冇人

再也巴生活：

1.再也巴可以用腳打好龍胖。
2.再也巴房間有張真火龍做的地毯：其實那頭龍還沒死，牠只是不敢動。
3.小孩子都是抱著泰迪熊睡覺，再也巴則是莉莉。
4.再也巴有一台特製的砂帶研磨機，上面設定是：弱→強→打真龍
5.再也巴走進房間時不是協力，他是「CURRY」

第3點fail

真 莉莉係G

Gun

仲信MK仔

有冇超光團 我老爸

食完台妹仲訓緊唔是全裸咩

過到lv8鳥

不要再說了 龍肥已死都係因為充斥住偽毒mk

點跟

換走咗隻水章魚入隻50lv新角就過咗 睇嚟被剋屬個輸出都差幾多

那有新角

其實火勁角都得 遲早抽到

冧把？

MK仔是咪有新箱開

火入

水補7000 明哂

你冇咩?

麼蕉本哇卡喱媽是達

-幾多

DMM有得抽獎 上DC睇

抽咗8日鳥 之前咪同你地講咗

幾多毛 可以打多場既

全裸等多半個鐘!!!

-2尾整火短

認真一陣有無團打咢牙 =.=?

太多臭g
2尾好難打

60環中東佬未

60環火短先

爭咩呀

我話哂都用完火短打贏超風

糖水60環火主

高火拉頭可跟

打完了

師兄識d野

冇火心心

有6星武

冇火心心點做5*武打6*武

帝國武都夠打啦 -.-

勁=.=

好T.T

會唔會有新門卷換

用角換門票

中了

邊個開

大電g

6星武能力值>>>真龍武
GG

test run埋易打過超龍既話
又可以笑班傻仔刷尾刷角

冇code

bye

= =

cls

del game 了

冇白金

虛空
067 3067

6星武1lv係高攻過d520 1lv

中定高

仲未計0突已經100lv
4突應該120lv

刷真龍武傻仔黎

虛空高級有60環粒料

中開箱好似夠整1把?

仲未有code

初回過一場中就好似整到把6星
0突6星勁過D524
笑死

等等拉

上星期邊個叫auto住100粒先

會訓人教

是咪唔同星數, 唔同類型既武器升lv加既數值都唔同

繼534後再一次撚狗

早打係傻仔

CLS 咁易中

任刷嫁喎蜜同毛

係 thanks for sharing

依家一齊打一隻中級咪知
應該唔難

冇code我刷體毛算鳥

9973755

唔使等高級開箱箱?

咁仲點賺錢。。

1231995

開高

_2

中級初回就整到一把
好似唔駛等

而家出個福利POOL呃哂你班友D石石
新年限POOL咪要課金囉

但係龍晶好屈

但會滅咗個箱

邊個話你知佢果抽唔係免費抽

?

123-1995

不嬲難度增加唔會增加獎勵
高龍箱同超龍箱都開得多啦

等攻略

無奶

有冇位

清任先

岩

有位未

出左白金

3812291

到底打咩級

打中級先

高級太難

識打一定留高級箱

直接高

又其視 練聖手算

肯開未

5135112

根本冇場

come

pishhh

每日都有十抽
痴撚線
留石追法克

輕鬆auto=.=

啲賞係黎緊每抽都有？
定頭十抽only 中左白金

又話2中 最另銀賞

活動送好多石

有奶位call我

唔怕 6星龍6星武is coming to town

要用最新70環角

抗性問題

清任刷體毛等攻略

升石頭王

我就話直接中級回收一把先

星期一先刷新箱箱 唔使急

我地100抗踩睡眠炸彈都係照新 新70環角抗性有upgrade 石頭超硬 可以食兩粒炸彈

中同高個箱一樣
根本唔駛專登打高先

唔會多少少素材?

70環喎

你打超龍有沒多尾過

好似係有20粒

但係中級同高級個箱 都係俾果2種素材

你自己啱啱先話中同高個箱一樣

一樣箱都有數量吧
中龍高龍條數好似都唔同

柒福獎

所以咪話好似打中都沒問題
高只係俾醉愛龍胖玩既人平時刷用
金素材只有高先會跌

超龍d尾唔會多過高龍
咁依隻王應該一樣道理
佢兩個難度個箱都會出哂d素材

Too easy

block

401彩石 6龍鑽
想呃邊個

所以工作室今次無錢賺

大掃除第3任十體八萬蚊仲要未用加錢龍, 仲要5秒完

乜有人仲未99999999

早刷早難受
遲刷平幾舊

改咗唔跌毛
世界末日了

忍唔住BLOCK左好多師兄

70環要用尾尾PK了

仲未有天才 係咪all in

ching升乜

打左中
金素材2個 已兩倍
可以等下先

邊隻可以一次滿足超龍咢牙

升滿咩數值

未打奇美拉

諗起G大佬問我升邊隻 唔想撞 下一秒就升返我升左果隻

輕鬆auto 唔洗研究

sld be 弟弟補 利申9up

auto緊
隻新王中已打 垃圾黎

冇朱古力ok？

大掃除錢關10體 25萬
好過打錢關double ?

Me石油王

冇得刷蜜毛，咁開個活動黎做乜鳩

街場中級一場過
仲未睇到有咩招

我覺得可以直接開一次高

定係做左把610 先去高比較好

好似滿突都未收到D武皮

試左先
目前睇近戰成日俾人撚狗

等出2階

ching 把610都未突滿

會唔會突左仲勁
始終未突

好彩頭先用弓 鳩射就然

起碼LOOP完5屬1階先 我每屬8把輕鬆鎮倉

突jor 俾盡百幾二百攻 起碼2階先有得同d武片

同埋之後講過會出新難度
即係可以幾確定有620

佢有講話會出62

開未 糖水教主

升環要黑心心
屌

61武算係出黎縮短新手老屎忽之間距離
至少依隻野中級有信心三帶一一場先

沖涼 等我10分鐘

4:10

起碼loop完5屬boss先會出 2個月之後既事

ok 我訓番4粒鐘先

LIHKG 團29/30

2個月後棄左了

全裸等糖水巴

高定中

高啦 順便睇招

收島風 高級隻王死左仲會變身...

唔G是咪要搵人踩地雷

唉屌你老母真係好撚失望，有冇人明白我咩感受
上次刷咗幾十萬金章都唔覺悶，屌你今次就大改，做乜撚野姐

有片未

有時會放唔放
原因不明

收到風vip弓妹
完圈去踢地雷

淨係知近戰俾人撚得好嚴重

睇緊直播

病驕就仲勁
隻王對遠程膠膠下

我玩遠程算 係咁瞬移

定係而家齊唔齊人打住先 3打1補

高級 976-3692

沒人玩的

隻王燒唔燒到

你近戰不如留力唔好死仲好

可以

收到 share埋條直播link cc

工作室又串 不玩了

-1補

冇暈抗好似有d難打

求link

進度最快

有冇懶人包？
有啲咩野要做？
刷啲咩？
新關我呢啲辣殺是咪又冇得玩？

把六星武勁係邊
加10%攻同回血

無人玩的

仲以為隻奇米拉係難野點知又係比莉莉冰住羞辱

冇D524中級街場好刺激

中級遠距離輕鬆

s大大呢

.gun

mk又串

有咩打咩

No屈

加普攻傷害會唔會光復60攻龍

成班唔幫手踩地雷 =.=

係咪剩係紅色ok

紅色係暈 綠色係睡眠

妹弓雙抗

妹弓又然

有冇人知火短復活未

點解雙抗都會訓

中緊狀態

輸
直播雙妹弓完全唔夠傷

肚餓咪中 食碗糖水先

新boss唔難，但整把濕鳩武又要整2把前置先整到

我地差少少就殺到 點會唔夠傷

睇黎又要斧出場

941-9347

會變身

把6星武招主動其實=被動+10%攻 突滿lv2數值未知
614應該唔會輸D武 突滿仲可能可以勁過D524

變身條血厚血雙妹弓BK唔到

收到 再大力d先

黑雲圈內 好似鎖最遠?

唔G 第2輪地雷要即幫踩 中狀態前

光龍係咪要轉用卡珊德拉

佢瞬移前個飢餓點消

一路行唔好俾佢瞬中就得

呆左, 中級唔駛避招都第一次就過左...

有無 Ching打中級

一齊最高順時針跑？

無咩可能啵 係咪前面要踩走哂地雷先呀
同埋3睡1暈 點踩

我建議4角原地轉圈安全d

從來沒我份

第一龍叛

無D524係咪唔使玩？

辣殺驚
刪咗佢先

被教主捨棄

試下lo

有冇高手carry 小弟中級

等佢地畢業就會幫你打

跑住巧似冇事 補推100暈抗有冇用

而家2睡2暈

連高龍都未開箱

275-4751

收到風 瞬之前有黑影睇 各位CHING留意下

攻略組唔得閒理你呻吟㗎喇

OJ

個黑影快能到

辣殺驚冇得觀戰
想有啲參與感都唔得

太快 好似轉圈安全D

我意思係補暈眠都100抗

應該唔駛 夠踩

仲未睇得明 想4

I come

中級唔洗D524 想打街場練下先

睇怕都係要國家火燒隊或者+病驕弓

踩地雷巧似會扣龍化條

想問師兄
牡丹 升唔升爆好
暗輔助好似幾勁？

第二水上毒前應該最多一人一粒

中同高好像唔同動作

叫佢地開直播lo

其實一樣
只係中級俾D524打太快死鬼左
而高級有變身

佢個瞬移仲未參透到

明了 瞬移前唔中狀態既話
要遲少少踩地雷

唔同喎

瞬移應該破解到wor

937-4574

放棄 我用妹弓=.=

打到佢變jer身先

Auto定D虛空料先

上毒前上毒後分別可以解一粒雷

我拆3粒

單抗要走好遠

虛空高級好難打

黑圈第一下紅條留技擋安全d 你碌燒埋隊友

好似一樣 係厚血左?

另一隻妹弓右半圈 我左半圈?

有時解到 有時無解狀態既

講左

妹弓點解踩綠色

咁我正係踩紅色?

先踏紅 我同補都可以綠

P2有召怪
仲有攻擊波要打

Siu4

772-1958

妹弓又輸

應該真係局你70環角打變身後太厚血

明點樣唔中狀態 瞬移前中狀態 要補血

要打完第一條血先變身?

jer係點

佢瞬移前中俾一層狀態你 你補血

咁你地唔駛on99咁跑黎跑去

其實近戰都ok易玩

是但 都冇咩攻擊機會

好似S2 會補哂成條飢餓 S1 補到一半

唔肚餓就唔會中

法國妹弓唔踩晒d紅

auto緊高暗老夫

中間 開波第一次紫+紅你地點避

入紅放技咪得

點名咪去空位

點解解完病妹弓都唔踩紅

放左之後食哂兩下

btw 6星武招技儲得同S1 一樣咁快

渣ga

清住中級先? 反正只係數量上分別

中級開箱先有金

邊位師兄用緊妹弓

70環天才係咪翻左身

如果機體本身夠勁唔駛用武技
614完勝D524

s1可以加到100%爆擊率

妹弓解完病求下你踩紅色

街場入唔到第2條血

妹弓邊位巴打

用D524既?

再也沒法課如太公

果到我硬食算

=,=

mu斧好細力

有人用火短/中東佬開荒未

妹弓唔肯踩 冇計

想換人鳥

有人話用610 招武技同S1差唔多 補量又高 直接4打手喎

換牙

禾地開中級算 巧唔巧

補得3x一下叫唔叫高

有人話高既

中級 998-3471

用防無力武唔夠力打，有冇解決方法

其實應該鬆鬆入2階 但妹弓唔肯踩紅

開 中級可以auto

中級人地1個都羸

D524

開多一箱閃人

你留1?

我有一箱係街場開左

陪你地打多場 960-5531

中級同高級箱有冇分別

有
高級未有人打到

想玩3星法 是咪不智

任玩

變身後差唔多全部紅技 有d易打

仲試唔試

I cAn

換隻醒水既弓

高級 087-6722

中級求帶一場
8012620

我都開中級算

仲有3日喎

Okok你開房，我入黎痴

啱啱中級得2塊金 已經x2 jor
唔知高級有幾多

可john？？？尊

收島風
中東佬技一倍率1882％

有70環指引未

睇人直播打到2階半血就無哂時間

會唔會係佢地太渣

想玩火短

想入2階cc ok?

佢地組有尊同隻垃圾細佬
又唔入槍
所以唔知真係會唔夠時間定佢地團太廢

其實係咪要整咗610先打
根本冇咁多回復技解病

唔好升著
因為可能係班撚樣直接講疊好哂既倍率

中埋 點算

補留技夠補

想升中東佬玩了

我繼續auto 奇美拉算

帶我打場中先啦

auto打著奇美拉先
反正都係要打

打到完場

我勁

024-0690

任升嫁喎

升唔升中東佬好

咪就係粒大火係奇美拉到出
可以直接打佢

有人升中東
到依家都未有人講天才

到底錯咩

Dragaylia Lost

火斧火力高 我覺得點都要有一隻
第2階好明顯火力檢定

男火刀都緊要 夠型

2階我補技長期滿 食下招都OK

4P 80lv/100

升100lv

未升100luv

siu4

奇美拉用咩auto穩？

4 把d52x 輕鬆打

奇美拉524 > D514
而家打真龍就是傻仔

sor 太激動

D人打到放棄哂

撞夠未牙

想升3星法

唔洗補？

補都用d520

但真龍武點都勁過524 掛？

隻中東佬硬到

任撞唔null

有槍位sup新時代既火力未

刀定鉚

刀定斧

dc jer

865-4471

新野好唔好玩

btw 有新建換

點勁法？
中東佬勁定火短？

code

收到風 火短勁到dean

房id

我拎charger wait

火短用新武定d524好

614之前追唔上524

976-9974

奇美拉應該有雙倍 今日FARM好似又做傻仔

新個隻暫時冇

唔識睇日程？

係咪要國家隊先過到

但聽日有老泥可以刷大紅珠

目前見係 中東劍 3星火法 妹弓

where

玩呢隻驚本身已經好撚傻仔啦，傻多鑊又有乜所謂

升未

5識 師兄教教我

我覺得都係要維持返兩大力一buffer

人地直播

大天才去左邊

大天才招S1

人呢

唔睇ID仲以為教練覆我

+10%攻都係?

師兄去左邊

師兄返來未

邊盲文串你
日後你壟斷哂全香港d囡囡點算

變身都要食傷

下個月出極真龍上D53

612-613某d唔用3技既角色應該追到
但目前高級都未穩就

ok 莉莉又贏

610 10攻
614都係10攻？

糖水你係咪升左油王

Lv2 所以未知
但幾肯定614>>d524

bug 到呢

你打緊咩

舞師 拎哂D石先

係牙

Ok即升先

石油 病弓 槍 補

咁樣應該work

如果唔work
應該係教主下半身忙緊

我覺得都係要啦啦槍 冇加攻差太多

無練

無位放 3個都高DPS既選手

鳳凰啦啦槍ok?

唔知以為係打贏左萼牙既爆機畫面

222-3869

師兄唔洗係咁碌 等佢落黎 碌一下最近逃生出口既方向就duck

真 唔怪得知到依家都未有首通

OK食飯先

應該係比萼牙打爆畫面

冇人打休息下先? 我都去學習下開日程

今晚試唔試 524槍左

食緊自助餐

有人打剩 20%血 30秒 75% OD條

咩隊

細佬補定黑肉補好D

妹弓 3星火法 中東

同埋有招必死技 我地無見過
類似1周年活動 既破綻 打唔碎全場秒

清下體

人地4分26就變身

無20% 得返10-15% 佢地打得爆個波應該過左

3星法咁勁

1隻好似就夠哂火燒覆蓋率

嘿等我妹弓先

又爭

打咩打咩

無人試刀？
Od特攻喎

goggooogogo

有冇人玩中級？？

有咩慘得過火香菜

上70環要幾多料？

無火燒所以

打中級如果用火劍係咪得中東佬可以用

唔止火燒
連倍率刀

升jer葵

98

48大金珠
其他u don care

加5粒真龍珠 (真風)

咁真係任升

葵打到?

好有錢 禾刀食唔起

睇死你唔升火短

好似 3 4 5星用料唔同

乜都唔升
等下批6ring

有冇懶人包啲嘢典挽

6日打3000金?

已經1500咗 好易打

打完啦喎

有團未

開荒完未
等咖哩

奶想訓地

無打大火珠,點嘔50甩出黎

清醉曖龍肥

火燒隊試一次

auto奇美拉

計番主線原來抵好多
醉曖s大大

要睇下糖水巴係咪樹

真 奇美拉30體先一場

VH 8章EX2

curry buffet未

打奇美拉算,AUTO99場

對面all 囡 fced

冇得咁計
你610武器條件要打佢

教練又然

掃關券

冇野鳥
原來話主線貴

又話約鐵板燒約到唔見哂人

我都想然一次

教練約女食自助餐 我就24小時mon post既

老豆老母黎
自己沒錢食

話時話
2階果招地圖炮 會幫王補血
但係自己中左飢餓再俾佢吸 咁果招地圖炮唔會幫佢補血

點先可以做有情巴

早兩日
siu 4 jer

最基本要係mk

所以約到人未

龍胖要我搵聖水同龍果 要點搵

1000